緊急法一出，個個都緊急咁去花旗開戶，你開咗未?

元朗花旗
10月4 號
16:28 嘅相

想講嘅係，777 一推出緊急法，個個都緊急咁去花旗開戶

而且大家望下張相，中間坐係度嘅兩位媽咪級姐姐都討論話要開離岸戶口，話怕 777 突然用緊急法「徵用」佢地個戶口啲錢 所以要來問下資料跟住中間位叔叔又插嘴話，777 依家就唔畀蒙面，係借口，下次就係凍結大家啲錢，最大問題係唔使事前通知，啲錢搬得走就搬喇

所以各位，快啲同屋企人討論下開離岸戶口嘅事，一個人未必夠錢到門檻但一家人入面搵個人做代表去開，或者夠

如果未夠離岸戶口門檻都好，去開個美帝嘅花旗戶口係無壞而且將啲錢由中資銀行轉哂去花旗亦都係抗爭手段之一

香港人加油